立場Live有位好勇好型嘅白衫街坊屌班狗！

立場Live
有深水埗街坊行上去指住佢地嚟鬧
屌尻班黑警係過街老鼠
大大聲屌，大大力屌
屌到佢地唔服
上嚟check佢身分證同埋搜佢身
佢直接攤開手任佢搜！超型
班過街老鼠搜完冇料到
登記完佢嘅身分證就成隊比佢屌走左！

光復香港，時代革命